有無人睇到巴塞沒落好開心

一早要
閪隊

我見霉閪仆街開心啲

不知幾撚開心 拍下蘿友走人

今年西甲第2 歐8強 有幾咁沒落？

八比二

巴塞得罪你?

條仆街攞正牌就咁走, 扮係因為心灰而走, 其實係唔撚想陪球會渡過難關

北京電視台
北京電視台
北京電視台
北京電視台
北京電視台
北京電視台
北京電視台
北京電視台
北京電視台
北京電視台

香港沒落呢？

電視機柒到

唔好推

皇馬正義gc

做乜鳩

北京電視台

Fucking Distai

電視機呀電視台
仲要紅色大字 on撚99咁

屌你呢啲post都有笑料

可能係fucking destroy

北京電視框
fucking discount

做咩啫你

多咗細蚊仔上係咁

咁多怨婦

超撚開心開晒香檳

美斯走得未呀？快能D離開巴塞啦！

好撚柒呀尷尬到我想del左個連登佢

Del囉，屌

ok

你睇開北京電視台？

K

柒撚到

屌你老味笑撚到我

佢地重要唔係冇錢買人

呢幾年班膠層咁撚ON9疤今年都仲有得爭西甲 認真冇天理

以前因為北京電視機好憎巴塞

不過呢一年見到香港同加泰嘅命運有啲似，同巴塞對功臣又有情有義，開始冇咁反感了

足球世界係咁，
轉過頭又返返上嚟㗎啦，
當年咪又係浮浮沉沉咁，
直到一個戴維斯加一個細哨先慢慢重建返

電視台

09年果場波，做咩憎巴塞？
你認為呢場波巴比錢收買左球證，單方面黑車、比巴出線？

炒強隊都係同德國佬有關

世界盃炒阿根廷，巴西

兩次炒巴塞

無 very sorry

渠頭

咁都有得笑

想睇利記沒落多d

見到班賤種疤迷哭喪開心啲

傻閪

點解唔憎得

仲要紅色大字 咪咁啦ching

Fucking Destroy

沒落咗好耐

不過呢兩年真係開始彈返起

可惜咁耐以黎從來都無人勝到過疤賽,唉

怎麼才算贏巴塞?

1.要在巴塞顛峰期踢定勝負
2.要在巴塞內部沒有矛盾的時候踢
3.要在美斯狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給巴塞對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向巴塞，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.美斯帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓美斯順利射門
11.你不能鏟美斯
12.你進的球前要把巴塞每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則巴塞認為是靠運氣
13.你後衛在本方禁區不能開大腳
14.你要允許巴塞的教練中場休息進裁判室交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，巴塞迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。巴塞迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

無話唔得，問下點解憎姐

推

死撚開啦

Ok

點會唔開心
你睇8:2果晚個公海幾壯觀

it's a fucking dis..turb!

本身輸股票好灰
但笑到我四萬咁口

咪話北京電視機

你啲股票無事丫麻

究竟點北京電視機法？

最後一塊併圖..............................走了

以前懶係football is art，點知而家跟唔上時代，係幾有趣

簡單而言
世紀黑哨

詳情自己google

我就係睇左，唔明大家黑哨嘅意思，
你地認為呢場波巴比錢收買左球證，單方面黑車、比巴出線？

沒落衰極下季都有頭三, 歐聯有纖運起碼去到八強啦

又要學人講
又要紅色大字
又要錯
你都係快撚D投胎咪撚獻世啦

巴塞衰d定大國政府衰d?

其實純粹覺得個垃圾足總唔想連續兩年決賽都係曼對車
如果掉轉日子打4強
分分鐘就係曼比人黑
（當年曼已入決賽，早一日打）
不過呢場真係黑哨得太誇張
陰謀論大家自己諗
反正冇人有答案

純粹個人愚見

即係咁，就講呢場波，我唔認為巴係有比錢買通球證黑哨幫自己吹走車。
係個球證實在太垃圾，愈吹愈離譜，對巴對車都係亂吹。最後，最終收害者係出左局嘅車。
但唔代表呢場波，係巴黑哨車。我唔認為巴有比錢買球證。

小學未教disgrace咪笑啦

家下p幾先教disgrace ?

屌你 估唔到咁既po都有得恥笑

我車迷表示0 feel

瞓咗幾多年
尼馬走左之後其實已經算沒落左
係靠美斯吊下命叫冇咁明顯

講真真疤狗呢一刻基本開心多過唔開心
歐聯連續三年反cup反cup同8-2其實已經衰到冇得再衰
美斯走
可以叫易d一次過改革
美斯fans想佢靚數據住咁退休
巴塞fans想忠臣好黎好去
巴塞+美斯fans都想個冚家剷Bartomeu快d死全家
所以話依家巴塞最撚折墮既
我又覺得算唔上

西甲有邊隊勁呀 第二 八比2仲唔7？

每個人有每個人見解
其實冇問題
我個人立場就係足協唔想連續兩年決賽戲碼一樣
只係咁橋得益者係巴塞咁解
（我就冇講過巴收買球證、
不過正如我講冇答案野、
如有人覺得係有收買我都唔會反駁咁解）

當年個班歐足高層都出晒名造馬啦

無冠都唔係沒落
咁熱刺早2年咪盛世?

係之前太勁 突然回塘得太快 反差大先咁姐

同意，我唔反對車係比人黑走左。但黑佢果個唔係巴。

下季只會更差

阿仙奴沒落左?

北京電視機都想洗白 收皮啦

有point你咪講囉，好似上面位清咁

可能平時太屈 今年差小小就叫沒落

咁有d野冇計
實際真係有得益隊同受害隊
而且個得益得受害同樣大得誇張
所以有人因咁反巴都可理解

仲有題外話
呢年打後
歐洲球證真係特別照顧巴塞

依家事實得益到出哂面既就係巴塞 你自己係到幻想唔關巴狗事係球證自把自為就叫做point

比人恥辱血洗都唔叫沒落
人唔笑 狗都..

想人加盟既時候就笠人波衫
想人走個時就咩賤招都做得出
仲未計北京電視機個d
抵撚死啦垃圾球隊

咁多人推post迫害車

只係見啲人，一面倒係到話巴黑車，有無反思過件事係咪咁簡單。

不如計埋北京電視機前後幾年啲黑哨
A米未開角球判12碼
雲佩斯越位射波兩黃一紅
摩佬隊國米一開波拎紅牌
仲有好撚多 霎時唔記得搵人補充

不如清你由第一回合開始，再睇到第二回合，睇清楚啲細節先

阿狗連歐聯都冇得踢呀柒頭

都係見到朗朗16強出局開心啲

屌你 笑到停唔到

上面果班柒左
巴哥果陣真系講呢句

你仆街d, 人地貢獻左成個職業生涯，有幾多次輸波個陣靠佢反勝，絕殺皇馬 反勝psg

屌你地樓上班人都唔識野既
係北京電視劇呀

邊個台cctoy?

咁西甲都贏左歐霸

下季變中游

扮乜鬼野理性有point呀
如果北京電視機既係利你一撚定大肆宣揚黑哨

雲爺爺走個下就一早沒落左啦屌

很強的摩擦力

屌你啦
洗白唔到係黑哨
就話車係俾人黑但唔係疤黑車
疤狗歐聯黑唔係淨係依場啦
食屎啦Uefalona
如果得一兩場黑會咁多人反
加埋疤狗演藝學院成班插水狗同賤招買人
唔怪得你地仆街大把人心涼等食花生

我屌你老母

皇朝嘅開始

其實任何一隊傳統勁旅收皮連登仔都會開心
英超big6、皇巴拜、祖記、巴黎全部都係閪波
分別只係閪法唔同

熱血正義撚

咪洗太平地喇，呢件事可謂人人喊打

俾霉閪做大佬既後果就係咁，完全自己拎黎

以前巴塞全盛時期啲疤狗係好撚寸，彷彿佢哋套傳控先係足球，踢中場要踢到好似佢哋沙維小白咁樣先係中場，你好似摩佬咁踢防反就唔撚柒係足球，嗰種唯我獨尊真係好難頂

疤仲為我地提供笑話 以柒熊同識波帝小白為例
佢哋會話你地唔撚識波
牙朗啲波冇feel 要佢個球玉啲扭法先叫足球
哥狗個啲tiki taka 先係真正足球
Tape in 唔計 12碼唔計
邊個邊個決賽出到?
雲狗自己申請紅牌

仲有冇?

球隊唔掂仲唔走咩

成條傻系咁
睇到佢樣輸歐聯 嬲到而家真係開心

無咩好憎

就算歐聯巴踢咗我愛隊曼聯出局
都無咩好憎
人大咗無咩仇恨

反而睇慣咗啲球會高低起伏
好彩頂到3-6年
唔好彩1-3年玩完

反勝psg功臣係尼馬喎

聯署支持封殺微信同TikTok

所羅門都叫大家簽呀

冇左小花 睇吓仲會唔會keep到

其實Tiki Taka 冇得再玩就已經知道係沒落緊
之後幾年只不過係修補，根本冇重建同改組過，靠中前場同MSN 既個人能力同突破

拎ucl個年係屈msn個人能力姐 之後個個打防反已經打謝疤狗 最有代表性係16下體次回合

花無百日紅
一早知道會有呢日
鬥長命姐

早幾季鍠對巴打防反被大炒喎

怎樣才算贏巴塞

以前串到

Ho7